無知一問， 小花今期衰咩？

之前見有po 好似反佢咁

導演夫人

喺酒店坐左幾耐

呢d 八卦野
係你地先咁有興趣，跟得咁貼